覺唔覺得連登要加返個簽到功能?

例如九龍灣強姦事件
大家可以簽到，比人知道自己仲記得呢件事
唔駛再做港豬，比人話掛住返工
仲可以比人覺得關心時事，有行動有做到野之餘
方便大家唔駛每次開新post
打咩「香港人係咪已經唔記得xxxx」